{
  "Welcome to our app! If you have any questions, feel free to email us at support@ciwi.ai, and we will respond as soon as possible.": "歡迎使用我們的應用程式！如有任何疑問，請隨時發送電子郵件至 support@ciwi.ai，我們將盡快回覆。",
  "Ciwi Help Center": "Ciwi幫助中心",
  "Ciwi.ai": "Ciwi.ai",
  "loading": "載入中",
  "Dashboard": "儀表板",
  "The switcher is currently disabled. If you need IP-based automatic language and currency switching, please click “ Setup”.": "切換器目前已停用。如果您需要基於 IP 位址的自動語言和貨幣切換，請點擊「設定」。",
  "Translation quality assessment": "翻譯品質評估",
  "Retest": "重新測試",
  "Translation quality score": "翻譯品質評分",
  "After AI evaluation, your website translation quality score is": "經過AI評估，您的網站翻譯品質分數為",
  "points": "點",
  "languages not translated": "未翻譯的語言",
  "translation optimization features not enabled": "未啟用翻譯優化功能",
  "Translation score": "翻譯分數",
  "score": "分數",
  "Untranslated": "未翻譯",
  "words": "字",
  "Translate": "翻譯",
  "CRO analytics": "CRO分析",
  "Average conversion rate over 7 days": "7 天平均轉換率",
  "Details": "詳情",
  "Authorization": "授權",
  "Configure": "配置",
  "web Pixel not configured": "未配置 Web Pixel",
  "Please authorize before use": "請授權後再使用",
  "Loading...": "載入中...",
  "No data available": "無可用數據",
  "Add Language & Auto Translate": "新增語言和自動翻譯",
  "Manage Translation & Edit": "管理翻譯和編輯",
  "More Translation Tools": "更多翻譯工具",
  "And More": "以及更多",
  "Product": "產品",
  "Authorization successful": "授權成功",
  "Authorization failed": "授權失敗",
  "Add to Cart Conversion Rate": "加入購物車轉換率",
  "Yesterday": "昨天",
  "Last 7 Days": "過去 7 天",
  "Last 30 Days": "過去 30 天",
  "month": "月",
  "day": "天",
  "Manage Languages": "管理語言",
  "You haven't added any languages yet.": "您尚未新增任何語言。",
  "Unknown date range": "未知日期範圍",
  "Check": "檢查",
  "Translation Quality Report": "翻譯品質報告",
  "Language Translation Status": "語言翻譯現狀",
  "Recommendations to Improve Quality": "提高品質的建議",
  "Define key terms to keep translations consistent with your brand.": "定義關鍵術語以使翻譯與您的品牌保持一致。",
  "Language & Currency Switcher": "語言和貨幣轉換器",
  "Enable automatic switching to match visitors’ language and currency.": "啟用自動切換以符合訪客的語言和貨幣。",
  "Make your translations live so customers can see them.": "讓您的翻譯即時更新，以便客戶能夠看到。",
  "Auto-Translation": "自動翻譯",
  "Turn on automatic translation to keep your store updated in real time.": "開啟自動翻譯，讓您的商店保持即時更新。",
  "Image & Alt Text Translation": "圖片和替代文字翻譯",
  "Permissions Needed for Multilingual Analytics": "多語言分析所需的權限",
  "To track conversion rates across different languages, this app requires:": "為了追蹤不同語言的轉換率，此應用程式需要：",
  "You’ll be asked to Update permissions in a later system prompt. Please confirm to unlock multilingual performance insights.": "稍後系統會提示您更新權限。請確認以解鎖多語言效能洞察。",
  "Customers can switch languages and currencies when visiting the site. ": "客戶在造訪網站時可以切換語言和貨幣。",
  "The switcher is currently disabled. If you need IP-based automatic language and currency switching, please click “ Setup”. ": "切換器目前已停用。如果您需要基於 IP 位址自動切換語言和貨幣，請點擊「設定」。",
  "Disable App": "禁用應用程式",
  "Setup App": "設定應用程式",
  "The switcher is currently enabled.": "切換器目前已啟用。",
  "Enable language and currency switcher": "啟用語言和貨幣轉換器"
}